# Регламент сдачи заданий

Все задания сдаются в 2 этапа:

- выложить код в репозиторий
- ответить на вопросы на паре (если будут)

В одну из задач этого курса входить познакомить вас с системами контроля версий. [Подробнее почитать об этом можно тут](./Git). В тексте описано то, как работает git.

[Как создать репозиторий и использовать git & bitbucket (github)](./VCS.md)

Вам необходимо после 1 пары создать репозиторий на [bitbucket](https://bitbucket.org). После создания склонировать его на ПК, а также зайти в настройки репозитория (settings) - User and group access - ввести в поле Username - For_Victory, дать права на чтение. После этого мне придёт уведомление, сообщать ничего дополнительно не надо. **Не используйте онлайн изменение**, в этом теряется весь смысл. Потратьте полчаса и запомните 4 команды, дальше это вам даст гораздо больше плюсов.

## Преимущества

Вы можете склонировать репозиторий на диск Z в компьютерном кабинете, склонировать тот же репозиторий на домашний ПК.

Допустим, вы делаете какие-то изменения и отправляете коммит дома в репозиторий. В университете вам достаточно открыть консоль и ввести команду `git pull`, которая подтянет все актуальные изменения, никаких флешек. Аналогично, если вы сделали изменения в универе.

Кроме того, если вы зайдёте во вкладку commits на bitbucket, то можете посмотреть любой из коммитов, который был сделан с самого начала и изменения, которые были внесены.

## Pull request

Также вы можете делать [pull request](https://www.atlassian.com/git/tutorials/making-a-pull-request) в этот репозиторий, если заметите какие-то ошибки, или у вас есть желание как-то дополнить материал. Это одобряется и поощрается.
